關於近日藍屍既快閃活動 我有個方法

就係無方法 我都無能為力

推

可惜p推唔到

唔通真係無計

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

呢啲post推唔起，反而啲分化post上熱門

諗住夜啲重新排版再開過

我認為應該冷處理，但如果見到廢老揪小朋友同蝦女人就一定要出手，打到盲眼殘廢也不割

岩
而家無計 最新消息睇左先

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

如果佢地去商場係咪應該由得佢？

一黎助攻落閘罷買
又可燒佢地維穩費

正路就係由去

做到所謂嘅高級紅，低級黑就可以。

或者激嬲晒佢地，但避免正面衝突。佢地有的好易上腦，唔知會做的咩㗎。

我希望佢地做到既係更深更錯既一步
姐係打家劫舍 放火打劫

借力打力，佢地都係咁做。

岩
借刀殺人 最為致命

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

我老豆係淺藍絲， 佢見到今日淘大嗰班大陸人唔止唱國歌連紅歌都唱埋，佢都話好撚肉酸

根本喺現場就唔需要阻住佢哋，反而學定一兩首紅歌既開頭， 鼓勵佢哋唱， 呢啲歌佢哋由細共產黨就迫佢哋學， 所以一定倒背如流

但香港人愛國極都只會識得唱國歌，嗰啲紅歌一聽到就打冷震

做臥底把撚咩
藍屍啲仆街野 一街都係啦
仲停留喺做文宣 煲大佢 引起關注 有撚用咩
要醒嘅人一早醒哂啦
自己人都係咁話 垃圾post都推？

一唱紅歌，文化身份嘅區隔，即係「我哋同佢哋」呢個概念就自然出咗嚟

我之前都聽過紅歌
好撚無品味
完完全全既土匪之流
下三流

我自薦潛入敵陣

唔係呢，藍屍係我記憶中未試過搞人地國旗，佢哋啲仆街嘢都只係限於本土，所以咪想睇下可唔可以推到上國際

有啲人係對黑警反感
本質上仲係愛國人士
要令到佢地連佢地都要反感埋

唱紅歌

真心 搞人地國旗一定做你
至少頭版少不了

其實咁已經係低級紅。如果真愛國，係會覺得佢做咩。
所以應該要做既，係點令到佢地真係變得更難睇，以又唔使比咩代價既情況之下去做。

係，就係想將藍絲擺上台

等於佢地都出盡力分化和勇一樣。
借花敬佛咁啫。

真愛國應該係龍應台之流
愛國不愛黨

signed

就嚟甩p幫你推佢老母

【停止互屌】有預感914事件會不斷重演 對策集中討論

事後一定trace佢地私了
今日淘大其實好撚危險
一 警狗咁快就過到黎 事前一撚定傾好曬（何妖話緊你啊）
二 淘大個位唔靚 俾三個警署包
上有樂華既秀茂坪警署
左有德福既牛頭角警署
右有藍田既觀塘警署

push

冷處理都要睇佢地咩行動, 如果只係自己圍威喂就算, 如果去到行出去打人就唔可以就咁算數

其實真心覺得佢地遊商場幫緊我地，第一搞到商場，二來係佢會影響到中立市民既印象，三來佢地收錢既，到一日佢地會因無錢收而唔做野。
但相反，我完全諗唔到佢地做呢件事對政府有咩好處？除左在爭執時有自己人比人拉。
請大家討論下。

好同意！！

幫你10推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

help push a bit

What they have done, suggest to do at same way, thats it.

6/10

我都sad

7/10

8/10

9/10

10/10

推
同你同樣諗法
仲諗住妟D都出POST

認真 勇武果班應該三點四點走左
剩番既都係和理非
之後黑警就黎左

This is lihkg

維穩費都有用完既一日
無可能keep住搞
我地既任務就係頂到燒到要撥款既時候

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

要靠臥底

佢地應該去黨鐵，sell hk旗下啲商場

打定輸數

多謝幫推

推，做uc先最勁

現在香港已經是戰場，小朋友同女仔見到土共快閃請迴避吧

小心，臥底好大心理壓力，行動個陣仲唔可以帶口罩。

但係仲有班人既心態神覺得香港好安全
但事實上係戒嚴中

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

冇人肯做

呢點好緊要
勇武巴都冇咩可能出到呢啲活動
事前得諗唔多唔少都俾人點過相
同埋年紀一定要啊叔啊姐以上
佢地先會信你真心愛國
落手盡可能盡可能盡可能唔係自己做
一黃左 捉到仆硬街

唔通真係要投降

你哋班暴徒同我入曬嚟

Push

岩, 對面成日有鬼, 點解我地唔可以做?

一早話要滲透嫁喇

Push

抗爭要用腦呀！！！！
大家幫手推呀，保民聯（借屍還魂民建聯）同何妖合照呀。
唔記得邊區連儂有張相有證據。
如果有人找到證明果張圖要copy去連儂牆，唱衰班人呀。

【西環Order】民建聯已死，保民聯當立

同意，無能為力

幫你推

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

佢地奸
我地要更奸

藍屍去拆金舖